**Итоговые заметки по релизу.**
- [Актуальная версия 1.3.3](https://gitlab.com/drbprjcts_java/weatherapp/tree/release)
- Ввод в настройках любого существующего города.
- Возможность заполнить поле города автоматически, определив геопозицию.
- Показ в отдельном окне информации о погоде в выбранном населенном пункте, включая иконки погоды.
- Показ времени последнего обновления на сервере.
- В наличии базовые анимации текста и изображений.
- Добавлена анимация температуры.
- Локализация базового интерфейса.
- Возможность смены языка в приложении.
- Верстка в приложении нуждается в правке (Layouts).
- Минорные баги связанные со сменой языка.
- Поддержка виджета + обновления данных виджета из приложения.
- Минимизация количества запросов обновлениях данных.
- Кастомные иконки.
- Убраны тестовые Toast's сообщения.
- Интервал обновления 30 минут в авто режиме.